近排M記d橙汁咁撚難飲既

d橙汁難飲到呢
好似擺左成個月咁

一向都難飲架喎

哇原來都有人覺 苦左勁多

我都覺，好似完全唔同咗味

中資

屌 岩先飲完
苦嘅

真係苦架
同埋打開個蓋d橙汁係澀撻撻
以前唔會

原來唔係得我一個覺得

仲以為我問題tim

從來都唔飲

跟本都唔係鮮搾咁細杯都有人飲
d職員叫佢做oj

屌 岩岩飲完，勁撚苦

屌 完全唔同晒味 尋日飲一啖就扔撚左

我仲以為得我樓下個間係咁

我以為我唔好彩買到苦既
以前甜d好飲好多

濃縮橙汁

以前係自家橙汁
依家係用minute maid

中資既自家...不了

有好飲過咩

我仲以為我唔好彩飲到苦燈汁。比多1.5貼紙買難受...

鮮搾橙汁會係苦

上次飲完覺得超淡，我聽到個m記職員大叫係咪要加水落橙汁到 咁我諗住唔再飲橙汁，轉飲熱朱力，最後我發現連熱朱力都溝淡埋

未係中資果陣既自家好好飲
苦苦地
依家中資用minute maid,死甜

已經細杯
試過一次feel到用水溝淡左以後唔撚叫